希望在明天！創新科技局局長楊偉雄指疫情完結前推出可重用口罩！

等你？ k kwong好似搞掂啦

2020.01.31
理大回應有關研發「布口罩」的報導
有報導指香港理工大學(理大)研發了一款新的「布口罩」，可以防菌及可作多次清洗重用，並已獲得國際認証，預計最快10多日後能供應巿場。理大特此澄清，理大是受香港紡織及成衣研發中心(HKRITA)委託研發防菌物料, 該物料主要是防細菌及霉菌，暫未有數據驗證該物料可有效防病毒。理大就相關物料的產品開發只用於家居產品，例如床單，並沒有涉及防病毒類型之口罩。

poly依隻防飛沫都夠啦，濕鳩創科局拎５０８億做野重要慢幾拍